有無人覺得踢爆ptgf果啲post好on9?

人地做ptgf關你鬼事咩
做ptgf得罪你啲咩
專登問人攞相放上黎公審做乜
人地搵緊血汗錢你班友仲要踩多幾腳
咁既垃圾post都開到3
我都係返高登算
連登已死

皮已正

人地做雞關你地班毒撚鬼事咩
慳返d時間打飛機算啦

岩ar 👍👍👍

靠自己本事搵錢

連登就係有你呢啲垃圾拖低質素

天賦
btw血汗錢？咁日日係地盤個班咪有生命危險？

都係唔想班毒撚幫人包底姐

十卜ching

Dada😁👍

莫非貼左樓主張相出黎
貼出黎好啊 係埋都知有俾幾多個男人插過

都係手足明白事理👍👍

岩呀 臭閪比人放出黎嬲嬲豬

啲女敢做唔敢認? 出得黎做預左啦

幫下d女黎連登拉生意！
定樓豬俾人開左樣

你返高登
連登就返生

我處女

你係咪ptgf、好似講出自己心聲咁。
嗰D所謂既ptgf用名牌手袋、著靚衫。
跟住係自己班frd面前曬命。
你話值得可憐乜？

敬業與樂業好無？
我覺得你一年搵唔到幾億都可以跳樓死

唔係個個都咁的。

呢啲嘢你情我願。都唔覺要玩踢爆

做ptgf 唔見得光咩？

你叫雞會唔會影低隻雞post 上連登起人底呀？
佢做雞影響到你？

都係揾食，揾錢洗啫

覺 班友冇女酸到

其實我都好唔開心 佢地比人踢爆搞到我有幾個妹妹唔做啦 我真係好憎佢地

yes

影響到呢d pt 真係好on9 請不要再用

支持踢爆
做得雞就唔好怕

踢爆多啲等啲仔唔好中伏
呢邊就做雞 果邊就扮純情做女友
講到咁敬業怕咩比人踢爆姐

其實真心覺我好彩我唔係呢代人...因為而家14~23果班真係好多都做PTGF..自己都真心覺得冇乜所謂..之後搵人埋單..
同埋真係會令個人扭曲,唔講同人扑果班..出黎拖手攬果班...一個月搵開幾皮野..你讀完書出黎會接受到皮零野一個月打份工?真係話收山就收山?

如果係偷拍..又真係堅唔岩
如果係佢比你/買既又.......

買同賣果啲長遠或本身社交都可能出問題

呢個真..不過賣果個一定大好多

做得雞就唔怕俾人知啦

你講到d ptgf一定肯比毒撚包底咁
諗起毒撚成頭油就

咪係 幾時輪到毒撚揀😂

係囉
你叫完雞又唔見擺上fb同朋友長輩分享下
叫雞唔見得光咩

樓主仲on9

駁唔到就話人on9🤢

屌你老母成個熱門都係ptgf

借機賣廣告吸納更多恩客姐

睇黎睇去都係果d野都開到四五個post😑

防範下姐